如果中國有小紅書，香港有咩媒體可以令港女盲追？

新假期？
TVB？
CATGIRL?

一個小紅書足以令養和爆院，香港有咩媒體可以有能力做到咁

Baby condom